[有冇美國人]想捐錢比美國風災入一入黎

我見無乜聲氣，咁我就去google揾下新聞

係篇新聞入面就話可以去下面個網揾慈善機構list

係個list到佢介紹咗Center for Disaster Philanthropy:
Interested in funding long-term support for the communities affected by Hurricane Dorian? The Center for Disaster Philanthropy, a 4-star charity and trusted philanthropic partner of Google and Facebook, established the 2019 Atlantic Hurricane Season Recovery Fund. This fund allows donors to give now to support recovery needs that will continue to surface long after our attention and the media attention has turned away. Recovery after a major storm like Hurricane Dorian can take many months, if not years.

Link:

但唔好捐住，想問下美國巴打們，依個機構聲譽點，或者應該去邊個機構捐最好？

[行動post] 肯入黎睇9.7點樣揸機場輸精管未 | LIHKG

制裁黨鐵Dos and Don'ts

自推

推

[正視聽-極重要]唔好再錯focus: 請集中煲五大訴求，還香港高度自治，而唔係執著係咪假withdraw

自推

推到人覆

人呢？又話捐

人呢

無人做我唯有行多一步

點解你可以推得咁快

美國人呢，依加應該日頭喎

有冇人知呀，廢時捐完柒咗

到時集體炒車

香港有團隊號召去籌當然最好
但無既話都可以用現有既去捐，不過要真係做到野

美國現有*

咁少人